洗面後刷牙定刷牙後洗面？

細個係刷牙後洗面，大個之後唔知點解變咗係洗面後刷牙

洗面後刷牙
刷牙後洗面

刷完牙沖涼 順便洗埋面

你刷上排先定下排先？

洗臉之後出門口

照邏輯都知應該刷牙先
如洗面先既話你刷牙果陣d污糟野咪會流落下爬囉

食完飯先沖涼定沖完涼先食飯

上排

點解個人生活習慣喜好要上升到邏輯

刷碌鳩先

冇架
冇咁有效率咁解咋嘛
正如你鍾意既話用鼻食飯
倒立痾屎都得添
你自己鍾意咪ok囉
冇人會阻你架

講完邏輯又講效率，但就係冇答到個問題
將本身個問題複雜化，吹吓水就開始起鋼，認真撚
用鼻食飯同倒立屙屎你做到而又鍾意嘅話咪繼續做，我就做唔到嘅

但而加係講緊洗面後刷牙定刷牙後洗面
類似例子係#6

例子二：食飯前果定食飯後果

哇我邊忽起左鋼
仲要屈我會倒立痾屎
真係唔知邊個先係認真撚喇

邊個位屈你，你屈我屈你
同文盲溝通唔到，覆埋之後block
我喺自己個post做認真撚有咩所謂，認唔認真都係吹水同順便推post
配合吓你認真講
認真你啲例子唔常見同偏向極端，正常人都睇得出係失敗舉例，有冇考慮重讀中學，定係你啱啱先上中學未學到舉例說明？
學好舉例說明啊，畢生受用

p.s.覆兩次都仲未答我之前個問題，講黎講去都唔講重點，不過都唔需要你講啦，太高難度